====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce que la photographie ne sait souvent pas saisir , si ce n ' est en suggérant le hors-champ et le chaos .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

